七一慶祝活動集思 - 雙向行街

首先，我地想做出咩野嘅畫面？

因應最近各地都有示威，各國領袖普遍都唔會想見到烽煙四起嘅畫面，所以都應該係打和理非牌。

我地要製造一個百萬人上慶回歸嘅場面，最好多D英文標語，用英文宣讀一D宣言，以向國際展示香港人爭取自由，反對惡法嘅決心。

問題係狗狗一定唔批不反，民陣亦可能會忌憚而未必敢搞。就算有不反，或者有不反而照行，未行到soogoo 就出放題，然後咬百幾個路人，唔使一陣就搞散個活動。

所以，由維記行到去Centraall嘅傳統路線唔係太可行，已經冇得搞。

倒不如試下雙向行街，由鯽魚衝至西還，由各參與者自行決定起點同終點出嚟行街，按行車線方向流水，而避免自己人塞自己人。

你可以由HKU 行去Wanchchai 買支可樂，我亦可以由nordpoint 行去sheuungwwan 買個杯麵，總之人人出街消費慶蛔龜，刺激經濟。

記住記住個目標係：製造百萬人上街慶回歸嘅場面

另外，西區一段可以考慮行堅島，而唔行電車路，
一來因為半山未食過放題，
二來横街窄巷較多，容易疏散。
三來可以由堅島行落centraall 可以經過美領使，响果度讀下感謝宣言。

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年